啊啊

啊啊啊

癲夠未？

未

好凍啊

打飛機取暖

我真絲

知啦知啦

你以前唔係咁架

幾時一齊打香爐

咁都認到

浮雲哥好勁

隨時啦

原來唔係問我

你唔恰我就同你打

浮雲哥

打埋丁有無等諗

屌你老母

快